# Linux
Linux stuff I learn, do or discover. Personal use but public

I
Initialisatie

    git init
    git remote add origin https://github.com/PaulWondel/Linux.git

Bestanden in de repo bewerken.

    git pull origin master
    Om te kijken of de bestanden er in staan gebruik command "ls"

    Bestanden bewerken
    Als je nieuwe bestanden toevoegd gebruik:

    git add "<filename>"
    git commit -m "<message or description>" -- <pathfile ex.: path/to/my/file.txt>
    git push --set-upstream origin master

    Navigeren
    use "tab"-key to select folders or files
    cd path/to/file.txt (to go to files or folders)
    cd .. (to get out of a folder)
